[title: la fascia]

Trova una fascia o qualcosa per bendarti.  
Appartati.   
Spogliati, mettiti in posizione con gambe leggermente aperte.  
Avvertimi quando sarai pronta con un messaggio qui.  
hai un minuto per bendarti, appoggia e premi il telefono tra le gambe sul pube e tienilo lì con le due mani.  
Ti manderò un sms, alla vibrazione inizierà il tempo in cui dovrai rimenere in posizione bendata.  
Svuota la mente e fai posto solo per me, ripetiti in silenzio chi sei tu e chi sono io.  
Ne manderò un'altro quando dovrai terminare e rivestirti.  
Mandami una foto della benda usata.  
Trova il momento migliore per farlo, rimarrai bendata da un minimo di cinque minuti a un massimo di quindici.  
Regolati bene.  
